覺唔覺打機黎講，香港特別多昆狗？

係好撚小錢都要昆果隻

就係玩過唔同國家server有比較

正以前玩online game 最鐘意做昆狗
限時道具用剩一日原價賣返出去

發夢個陣試過呃左個勁acc

試過玩巨商賣高級芭蕉扇1千萬
跟住有個傻仔想昆我打少個0
之後我賣左把值十萬既普通芭蕉扇畀佢

勿相認

原來就係你

試過係台服game 比香港人昆
天真諗住自己人應該信得過

遊戲生涯入面 玩台服既game多過港服
但從來無比台灣人昆過 反而比香港人昆過2~3次

台狗d昆狗係超明顯勁廢

台狗智商較低

巨商應該係史上最多騙案既online game

扮女R著數

最普遍既騙案

台狗直接入ac架
好似你地咁哂口水?

唔係面交都廢鬼時放

其中一次就係巨商

淨係記得以前玩彩虹冒險，拿一大堆垃圾9裝，開交易框勁快咁show出黎再即刻關，等佢睇唔清係垃圾S

然後呃佢話可以免費幫升，然後呃左好多9裝

玩巨商學到好多招數

試過掛賣d比較罕見既物品但唔值錢既
係市集掛2千萬，行遠少少開多個人叫賣收5千萬
好多傻仔貪心會買

呢啲都唔叫昆
最多都係無良商人同正常商業活動炸喎
你都係比人昆多幾年先